有無巴打同fd熟到會暫時放住資產係佢度？

人生在世有咁信自己既fd都幾好

有，每個fd都袋住我一兩蚊，等下世俾返我

我係01檔案 阿mike